呢條Lucas跟exo學跳舞都幾型

Lucas個樣大過s3嗰陣咁多
Dustin都跳得幾好笑

❤️

😑

以為係沙田弟弟😅

個白痴仔？

哇 酸到你...

佢ADHD

wa 我老死(絕交)係幾型..

想問下斬師兄點解同熙仔絕咗交😅

Block了 無口齒的賤種屁蛋狗

尋日咪同咗你賠罪lor==

個白人成個智障咁

你學CLC跳舞仲型

Nct有條友都同呢條友一樣咁柒